# Πανεπιστήμιο Μακεδονίας - Σχολή Εφαρμοσμένης Πληροφορικής - Πληροφοριακά Συστήματα

Στο συγκεκριμένο αποθετήριο θα βρείτε όλα τα προγράμματα και όχι μόνο, που έχω δημιουργήσει στα πλαίσια των μαθημάτων της σχολής.  

## Εγγραφή

Βρείτε τις οδηγίες εγγραφής στην σχολή [εδώ](https://github.com/iosifidis/UoM-Applied-Informatics/blob/main/eggrafi-stin-efarmosmeni-pliforiki.md).  

## Βιβλία

Μπορείτε να βρείτε τα αγγλικά βιβλία (σε όλα μαθήματα υπάρχουν), στο [drive εδώ](http://tiny.cc/pamak).

## EDUROAM:

Σε περίπτωση που θέλετε να συνδεθείτε στο eduroam, αρχικά πρέπει να εγκαταστήσετε την εφαρμογή [getEduroam](https://play.google.com/store/apps/details?id=app.eduroam.geteduroam) και στην συνέχεια πρέπει να περάσετε τις ρυθμίσεις από την [σελίδα](https://cat.eduroam.org/?idp=5777) ή από [εδώ](./eduroam/eduroam-android_recent-UoM.eap-config)

**Αφού βρίσκετε χρήσιμο το παρόν αποθετήριο, πατήστε το αστεράκι. Ευχαριστώ**
